逃犯條例的結果

個人覺得會有以下結果
1.逃犯條例通過，人權法通過
一國兩制玩完，香港捲入中美角力，中美係香港既對抗將表面化，香港喪失特殊地位，焦土派勝利。
2.逃犯條例撤回，人權法通過
美國插手香港事務，一國兩制變兩國兩制，雖香港可以保住特殊地位，但仍會捲入中美角力。
3.逃犯條例通過，人權法不通過
美國放棄香港，香港喪失特殊地位。一國兩制變一國一制。
4.逃犯條例撤回，人權法不通過
一切不變，香港繼續做白手套。